浸會大學畢業證同CIE畢業證有幾似？

如題

btw 今日好多CIE畢業生係IG打浸會大學畢業

一鳩樣

柒咪認囉 係要衝出黎柒多次

一樣，要睇學科名先分到

其實bu同cie 有好大分別咩

爭咩呀
溝咩一齊做瀨尿牛丸啦

浸大唔係就係CIE咩

直情一樣

聽講珠海個間咩UIC分校張畢業證同BU都一樣

其實浸大同CIE本身都冇乜分別，唔洗分到咁細

cie出bu cert
就算係bu ugc都無嘢好講